有邊個係比Kowloon Wong依條撚樣昆過錢？

Kowloon Wong 依條撚樣成日話會退錢 但係就拖勁撚耐
講完會退但就唔會比個交代
日日都話遲下覆 上咗線都唔撚覆
咁撚大個人幾百蚊都拎唔撚到出嚟

：昆過
：邊撚個 無人識佢

玩具嗰個？

係 我見fb好紅

個名咁能型
我都想改名叫Hong Kong

叫kowloon

佢自稱 九龍皇帝
唔知係咩意思呢

條柒頭係咁上下

Kowloon Tong我就識